如果有朝知道第日係世界未日老世會唔會俾人放一日假

定係都係大家溝通體諒

Sor 星期日先世界未日

港奴世界末日當日都要返工架啦

need this first

奴隸證明書